其實撐警人士搞多啲集會都唔錯

之前一直係我地搞集會遊行
咁難免有好多負面片段畀佢地剪出黎
今日調返轉
佢地搞記者
講粗口
打人嘅片
有齊晒
之後就睇點宣傳佢地